老夫子都驚俾人metoo

改名五毛蔣介石#2436

呢福圖好撚應景

唔好貼五毛蔣介石個樣
唔該

條冚家產擺明冒認你，admin仲未block

乜料

之前蔣介石翻生條木咀改咗名做關愛座hunter

擺明係冒認佢本人

點睇得出有咩唔同

芝麻街

戇鳩

admin話明顯唔同唔block

話說關sir睇完近期美國考慮重新檢討關係法， 會唔會有進一步行動

港/學獨聯一直有跟進

給我往死裏打

有好牌上梗係做大佢

明白 完全封鎖 搞掂

比人望到會話佢歧視女性

樓主是咪五毛黑洞
專吸五毛嘅

五毛民國復興(未整容)

唔數負評嗱？

who fucking care你講嘅嘢vv

熱門第二
啱㗎喇
多人知有件五毛冒認我

隻五毛蔣狗唔數負評嗱？

垃圾五毛蔣狗

德福？

唔知
我偷圖

你擔心吓自己好過啦
連登內外都咁廢

喂垃圾

唔係潛水呀垃圾?

隻隻字都一樣

多咗個_

推到五毛蔣狗仆街

點解呢兩條友可以咁得閒

又潛水呀柒頭蔣狗?

蔣狗改不了吃屎